收到風，港共好後悔沒批6月後啲遊行

特別係後悔沒批7月1
如果當初有，第3波症情就可以懶遊行懶黃絲
而家唯有自己食晒個錯失

仲有因為沒批遊行，搞到啲人谷埋谷埋去晒初選，間接推高投票率

而家唔可以照賴？要信就點都會信咖啦

而家爆都係因為71 遊行

一定係佔中搞到咁樣，一定係！

一定係因為唐山大地震

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

而家爆可能真係因為遊行

一定係因為上年71遊行

唐山大地震既餘震都可以發生係2020年 有乜係唔得先

今日真係係條街見到藍絲文宣
話而家爆係因為71遊行

push

岩岩賴左初選啦

即係咁
你唔俾係個政權特登放個病毒出嚟諗住可以達到有啲目的
但點知失去控制
搞到而家咁

上星期本地爆發已經有賴七一啦